黃種人就是原罪

一入就嚟唔好即刻屌返我轉頭
香港人崇洋真係眾所皆知
但崇洋嘅時候有冇諗過生活係外國嘅人
年中要受幾多歧視，年中行街要俾人撩幾多次
要俾人fucking Chinese fucking chink fucking yellow monkey 幾多次
你地實會講到我大把白人FD啦
你俾人歧示係你抵死姐。
你敢話你d出街個陣真係冇被人歧視？
之後就會有人同你講，你唔搞佢，佢就唔搞你架啦，好啦，個事實係你唔搞佢，佢都會搞你啊嘛，好啦，俾人搞個陣，又點啊？實話忍下啦，佢地地方啊，我屌啦，姐係要做東亞病夫啊？踩到你頭頂都要忍啊？
所以黃種人/中國人/香港人，就係一種原罪。
屌7白人係好撚正

推

咪就係

多謝你留個言

練武術

試過俾細路叫chink 但可能做咩
打尻佢？

你係邊住先

美國?住英國幾年都未試過俾人歧視，stereotype就好多

你講果啲白人一樣有fucking white trash呢啲term俾你鬧
根本咩人種都有得鬧，唔好以為asian受哂先得㗎

英國，你地唔好再自我安慰啦
唔係剩係fucking乜乜
I mean d仆街白鬼好似冇啦啦係你隔離向你9叫。
你唔好同我話佢地同地同你好nice打招呼，make a fd咁。

所以話原罪就係原罪，某幾個留言都係偏向幫白人or一係就冇啊，冇歧視過啊。屌，冇歧視咁嘅大話都講得出

but im not chinese

咁你皮膚是咪黃色D。
佢又咪覺得冇分別。
唔通同你講其他野？

黃你個頭
你皮膚黃就去睇醫生
根本東亞人膚色同大部份白人一樣
除左D白到紅色既白人外，其餘既膚色同我地完全一樣
人地都已經唔會再叫我地黃種人既時候，反而我地最鍾意咁叫自己

咁白人優越過我哋都冇辦法

On9 我拎bno

歧視你又得罪你 你抵比人歧視啦

咪係

得罪講句，
香港咪又係一樣歧視南亞印度果d人
黑小小已經話人係賓賓泰仔
不過唔敢做出面姐